<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>电视剧 on ToT Blog</title><link>https://blog.tot.yt/tags/%E7%94%B5%E8%A7%86%E5%89%A7/</link><description>Recent content in 电视剧 on ToT Blog</description><generator>Hugo</generator><language>zh-cn</language><lastBuildDate>Tue, 30 Jan 2018 12:54:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://blog.tot.yt/tags/%E7%94%B5%E8%A7%86%E5%89%A7/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>新版《寻秦记》的编剧脑洞开太大有点漏风了</title><link>https://blog.tot.yt/story/72/</link><pubDate>Tue, 30 Jan 2018 12:54:00 +0000</pubDate><guid>https://blog.tot.yt/story/72/</guid><description>寻秦记是黄易先生的经典之作，可以说是穿越古代小说的开山鼻祖。 故事大抵讲特种兵项少龙当作小白鼠送往秦朝的故事。 老版的电视剧《寻秦记》改编过之后，为了爱情甘愿做小白鼠，希望可以穿越回过去，从而挽回自己的爱情。改编后的剧本删减了很多枝节人物在不影响主线的情况下让剧情跌宕起伏，意料之外情理之中。 而新版的电视剧《寻秦记》创造出了豆瓣评分的新低。 剧情狗血。 编剧首先改编了项少龙所处的时代，而后项少龙的穿越也属于糊里糊涂，完全丢失了寻秦的意图。</description></item><item><title>杀不死</title><link>https://blog.tot.yt/story/undead/</link><pubDate>Thu, 17 Aug 2017 06:14:00 +0000</pubDate><guid>https://blog.tot.yt/story/undead/</guid><description>昨天看完了一部网剧&amp;lt;杀不死&amp;gt;.觉得异常精彩.迫不及待要推荐一发.
《杀不死》是由河北优映文化传播有限公司、上海见独影视有限公司联合出品的悬疑类网剧，由李洪绸、邢冬冬执导，杨羽、安宁、邵庄等主演。
以上来自百度百科.
虽然这部剧很早就在腾讯开播了.但是由于之前没什么时间.&amp;lt;-因为沉迷网游.&amp;gt; 昨天突然的就发现了这部剧.据说是豆瓣高分剧&amp;lt;毛骗&amp;gt;的原班人马. 故事的开头是监控里的金店抢劫案.可镜头一转就画风就转变成了 老实木讷的主角因为喜欢一个女孩被损友教唆偷女孩钱包制造邂逅机会.结果卷入了离奇的事件里.杀人,埋尸,火拼,逃亡.各种翻转剧情让人欲罢不能.
杀不死剧照 在看这部剧的时候我就在想 ,如果&amp;lt;杀不死&amp;gt;这是部电影, 按目前每集30分钟共12集,大概有3个小时通过各种剪辑,大约也是可以实现的. 每集的开头都会用另外一个视角来讲述另外一个故事,解开案情的一部分.如果拍成电影应该就不会有这样的效果了.</description></item><item><title>深夜食堂</title><link>https://blog.tot.yt/story/23/</link><pubDate>Fri, 16 Jun 2017 12:57:00 +0000</pubDate><guid>https://blog.tot.yt/story/23/</guid><description> 午夜12点，报时钟响起，城市的一隅，属于一家食堂的时间开始了。菜谱只有猪肉套餐，但你想吃的都可以点。这就是老板(小林薰 饰)的经营方针。特殊的风格和怀念的味道，招来了不少的客人。大家喝着小酒，吃着自己钟情的食物，卸下一天的疲惫，谈论着遇到的趣事，或是独自品味忧愁。在食物的香气里，在深夜特有的幽静和食堂内的袅袅暖意间，一出出充满人情味的故事被娓娓道来。有悲有喜，暗合着食物的酸甜苦辣。人生百味，尽在这四方食堂间。
本剧改编自安倍夜郎的同名漫画《深夜食堂》。蔡康永推荐给小s的漫画书。风靡中国大陆，台湾和日本。
电视剧《深夜食堂》中国版自开播以来，就引发了爆炸性的话题争论，口碑和评分低到差点打破记录，豆瓣评分跌至2.3分. 原因不外乎大量的广告植入，吴昕的夸张白眼的演技。 说实话我本来是很期待这部剧的，为此在开播之前还去看了日本原版电视剧。 可是，没有对比就没有伤害。 日剧本身就有夸张的情绪表现方法，譬如一样食物特别好吃，日本人会非常夸张的大叫。 但是大部分中国人性格决定了，就算是极美味的食物也不会大声说太好吃了之类的话。顶多说一句，好吃，然后埋头大吃完事。 在这部翻拍剧里一碗方便面就能好吃到大吼大叫，抱歉，恕我不能理解。
导演蔡岳勋表示“我们买的是漫画版权，安倍夜郎只提了四点要求：第一，就是老板脸上那条疤不准动。第二，老板不能有任何的背景交代。第三，菜单里不能有大菜。第四，你可以写上流社会的人，但是最后一定要把它拉回素人的世界，从素人的世界解释一切。我觉得都可以遵守和理解。”
不过在昨天播出的剧集中赵又廷再现神演技!更令不少观众看了后直接泪奔。 感觉赵又廷的演技还是在线的，特别是饰演听障码头工人，独力扶养女儿，却被迫面对扶养权争夺的处境，他在法院中一段约2分30秒嘶声力竭的演技，感动不少观众，演技赢得满满好评。 1497597173604.jpg</description></item><item><title>求婚大作战</title><link>https://blog.tot.yt/story/21/</link><pubDate>Mon, 05 Jun 2017 13:57:00 +0000</pubDate><guid>https://blog.tot.yt/story/21/</guid><description> 《求婚大作战》（プロポーズ大作戦）是日本富士电视台于2007年4月16日至6月25日播出的爱情电视剧。由山下智久、长泽雅美主演。 该剧讲述了主人公岩瀬健一直暗恋青梅竹马吉田礼却没能告白，在参加她婚礼之时，借助妖精之力回到过去来完成他告白之路的故事。 2008年3月25日，推出特别篇《求婚大作战SP》。 2012年2月8日，由韩国TV朝鲜电视台推出翻拍版。 2017年4月24日，由张艺兴、陈都灵等人主演中国大陆翻拍版。
时隔十年，中国也翻拍了当时日本热播的电视剧《求婚大作战》，剧情和台词都神还原原版电视剧，中国版大概就是原版11集加上《求婚大作战SP》，再加上本土化自编的最后三集。 改编的大概也只有各个角色的名字，以及妖精变成了天使。 我看这部青春校园爱情题材的电视剧主要是因为很喜欢陈都灵。 今天看完这最后三集，只能说其是狗尾续貂。男主没有向女主求婚也就罢了，竟然还穿越回了未来，这让整个故事的逻辑全线崩盘。 我对此剧的解读原本以为是让我们追忆有亲情友情和爱情的青春，珍惜眼前的一切。穿越回过去是为了让自己成长改正自己的错误， 没想到故事开展到了穿越未来我就懵逼啦，这未来所发生的一切让我对未来完全没有憧憬和希望啊。那穿越回未来的意义何在呢，与求婚完全没有关系。编剧大可直接让他们结婚然后打上大字“四十年后”不更好吗？ 这种开放式的结局设定我是拒绝的。男主和女主结婚，快快乐乐生活在一起不是一个很好的happy ending，又点题又有观众爱看，真无力吐槽后三集。 求婚大作战 求婚大作战2 PS，我也看到很多弹幕评论说，男主这样是找不到对象的，等等诸如此类的话。 其实这也可以算是本剧翻拍的一个BUG，要知道早在十年前可不像如今的风气如此开放，那时的男女谈恋爱连牵手都会感觉到害羞，相信当时像男主角这样的男生不在少数，所以我们这代人看这部剧才特别的代入感，并没有丝毫的违和感。 相反现在的少男少女看这部剧的时候也就只是看出了男主角的内向胆怯 67de513bly1feudbcquv6j20rs0ijk8j.jpg 67de513bly1feudbdovpbj20v90kue81.jpg 67de513bly1feudbm64a8j21jk112x6p.jpg 67de513bly1feudbnd1y6j232e21o1kz.jpg</description></item></channel></rss>